熱門無行動post呀

屌你個閪 成個熱門都無行動post, 我知有啲資訊好重要，但行動post係最關鍵。
上左熱門，啲淨係睇熱門嘅人先知有行動；上左熱門，文宣先可以focus宣傳啲行動；上左熱門，記者先會報新聞話畀和理非/唔上連登嘅人有行動。

再一次講翻嚟緊行動
短線: 今晚大球場
聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

中線: 726機場
[突發] 7月26 香港國際機場集會

長線: 727元朗
呢個唔洗我推link呀嘛

主線: 五大訴求 決一不可
撤回送中條例
撤回612暴動定性
成立獨立調查委員會 追究警黑合作
釋放被捕義士
落實真雙普選

推

1

2

3

4

5

push

pish

人手置頂

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入